提提大家，聽日係元朗七二一警黑勾結公諸於世一周月

怕香港人善忘，唔該大家po 返啲片啊圖啊上嚟，呢筆帳一定要再計。唔可以慣咗俾人喺街隨機打/斬。

都係嗰句，燒村燒人都唔割。

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！